少少說話想同尋晚係警總嘅巴絲講，希望可以令您安心少少

推

最重要係安全,平安,回家。

其實加密都無用, 你覺得佢地會無連登account???

pish

咁都一定有 有好過無咁者

點解你覺得好會冇account

Sorry我又hi 到負評，絕對確同

推俾多d人知道實戰經驗

無諗過大家咁執著加密個句
咁當然做狗都可以有連登ac，有加好過無者不過我都on9左，應該事旦打啲無加班密鳩野係前面先

高質post

你無犯法做乜要簽非法集會？？